留意到又有林早洩搵打手搞事叫人返高登

咪撚理班打手係到洗正評啦屌
返都唔返高登啦 又無人流 個app又廢
黎得連登咁多人上正常係一定會出現小學雞架啦
阿joe臨收皮之前果期多人流咪又係咁低質 有咩分別
屌你老母林早洩咪係到搞咁多小動作 顧掂自己高登先
你係咪高登無哂人上 老母仔女無錢開飯 怕餓死老婆瘟臭屋？

講真 連登唯一好處係個app真係寫得好太多 如果高登有同樣質素既app 應該大部分人都會返去

叫連囝禁幾個制咪有幾萬個負皮囉

佢唔係咁既人

番啦番啦

番去比joe玩下

連登低質都唔等於要吹奏紅登

抵你做死一世港豬

可能人哋念舊姐，未必收錢做嘢

林早洩唔係以為咁就呃到人返去啊?

林早洩你去check下點解reddit掘起啦

早洩哥不思進取唔係第一日嘅事

所以做人要有上進心先溝到人

我個高登ac無bam都懶得返去, 以前成鳩日死ser, 受夠了

不過我做人好睇表現，萬一早洩哥突然生性，我即刻返去

我仲諗緊你係咪打漏一隻字

我好少打錯字

（有圖無伏）吸引網友觀看,30歲女社長親自直播無碼全裸自慰

係高登講野要自我審查
要幾奴性嘅人先會話返去

兩登內務其實關時事台咩事

我哋係用家

咁關「時事」乜事

都係時下事務

論壇事務應該去站務台討論

連登仲要完完全全既既紅底
唔係單單既五毛進駐，直頭係請五毛

應該嘛

如果照你上面咁講，講波、講馬、講games、講電腦都可以係時下事務，咁就唔需要分台啦

我做人好記仇

有啲人係唔理架，鍾意九唔搭八架，有啲人就好有條理，當然做嘢有條理好。呢個世界都唔係所有人做嘢好有條理啦

唔能夠因個人理由而忽視分台功能亂開post

咁人哋係亂開吖，咁你想點？係咪刑事要拉人封艇？

我本身條問題係問緊樓豬，你衝出嚟幫佢講好話做乜？

記憶中連登開台時都好似做過同樣野

政事台
公投投訴港女，乜乜後
基本都塞哂入來

赤祼祼的製造階級觀念，玩內鬥

上面位巴打仲同有心人理性討論

當時係連登仔喺高登係洗版式拉客

是但啦

次次派完打手吹奏高登高質洗正評

咪又無人會返

想返都返唔到
唔記得左AC

仲比錢請埋戇鳩仔改詞賣廣告
蘋果個條片柒撚到唔敢睇

人哋好似話分文不收

有咩方法可以拉返歪巴返嚟

你做正義撚做乜嘢啫？

見到個UI都唔開胃

做返場好戲比人睇

你衝出嚟幫樓豬又做乜嘢啫

言下之意就係要老奉包容所有無條理嘅人

搞清楚時事台唔係公廁台

你咁做只會令時事台失去應有功能

質素每況愈下

我發聲抗爭係平常之事

不應加以阻撓

其實都係想有個討論區睇下嘢 唔返去就係唔想俾錢林早洩賺

我有阻你咩？！我串鳩你咋嘛

串我做咩

你以為自己係邊個？！

抗爭要論資格？

只要嗰樣嘢合情合理

任何人都可以爭取

好心唔好咁奴性

你覺得自己好有道理咩！？

你幫大家爭取到啲乜返嚟？唔使交電費定上網費？

係，不服來辯

回復時事台應有功能

收皮啦
我夠話你係連匪既走狗打手啦
連登仔就係一言堂

係你嘅功勞嚟嘅咩？！

爭取緊，俾啲時間

共產黨唔係一言堂，你可以有異議，不過後果自負

做實事啦

做緊，呢啲嘢要遁步漸進，會員嘅劣根性冇可能一下子改變

你講下你做過啲乜？除咗講咗岸鳩嘢比我屌之外

你咪係劣質會然囉，你走啦，我唔想搞大件事企

邊忽on9

認屎認屁、想領功

叻唔撚切

爭取緊合情合理嘅事 = 劣質

無限包容「無條理」嘅人 = 高汁

唔明，用100字解釋吓

笑撚左
多謝證明呢面低質

我都包容緊你女

你頭先至話係串鳩我

你份人鍾意認屎認屁、叻唔撚切。以為自己幫大家爭取咗好多嘢。第一，都無人叫你咁做，第二，你只係做自己認為啱嘅嘢。

識自動自覺係好事，但唔係呢啲。而每個人都係做緊自己認為自己啱嘅事，不過你想立功勞嘅心態唔要得，由一開始都無人叫你咁做，你做完又要搏讚賞、喺度乞膠。

你鍾意自己做乞兒咩？！

你呢種人就唔死一世窮架啦

咁係串緊我定包容我

扭曲抗爭意義

為不公義發聲 = 乞兒

都唔知咩道理嚟

你覺得呢？

你真係好得閒

折墮到咁

我覺得你冇嘢做無聊得濟R水吹

我無屈你，你啲柒嘢比人捉到正一正，學術上叫斷正

邊度柒

你知唔知咩公義？你借公義為名搏上位啫

失業人士係咁架啦

夜神月第一句開場白：呢個世界真係好無聊

你唔好講到自己咁偉大乜乜乜啦，為乜公義啫你！

要求回復應有分台功能 = 博上位

你諗太多

呢啲撚樣淨係識要求乜乜乜，貢獻又無，同埋你個要求都唔合理。

講中晒啦，你呢種人

失業有罪呀？

有幾唔合理？

分台功能唔可以因為個人問題而忽視
呢點有咩問題？

同埋呢度都分晒類啦，呢人唔跟鍾意玩嘢又如何，你以為自己係邊個就去管人？

講錯哂，但係唔得閒打咁多字駁你

你做乜要管人呀？你憑乜？

你有冇管你老豆老母幾時應該扑嘢、幾時唔應該扑嘢？

唔係管，係希望會員自律，共同維護高質討論環境。

管就管啦，語言藝術

有你喺度唔方高得去邊啦，師傅

如果喺廚房扑會叫返佢哋入房搞

理性少少ok？

大家咁話

人哋有啲生活情趣都唔得呀？！

你嘅用意、用心係去管人

不過高登能夠生性啲、搞到兩登爭雄，贏嘅都係用家

唔得，你咁樣同放縱支那人隨地大小便冇分別

你太敏感

你兩個咩關系

人哋唔係喺公眾地方扑嘢喎

你係諗住管人，人少少認咗企啦

繼續吹

係 = 人竹女火

廚房唔係扑嘢嘅地方
公眾地方都唔係代表做乜都得

有人返高登係好事，有競爭先有進步，等連狗同早洩都要做好d 爭取客源

互生情愫

但早洩望落唔覺有心搞

有啲人鍾意喺泳池邊扑嘢你又要管呀？你管掂自己先啦

岸鳩當有趣，好撚噁心

影響到人唔管得？

你呢啲咪就係令到cc台變到咁低質嘅幫兇

唔需要咁勉強自己入嚟回應我㗎

咁柒少少嘅人係咪要拉晒去人道毀滅？令到人類低汁

屌你老味閪

推撚左5頁 傻閪連登仔藏頭詩都睇唔撚到 仲好意思入黎比正評

仆街死啦

咁我又冇你咁激進，論壇事務返返去站務台討論就得